國際文宣應該控訴中國隱瞞疫情，而非淨係針對病毒起源

控訴中國隱瞞疫情，令鬼佬唔再信中國，就唔會信中國所講病毒來自邊到邊度
李文亮係一個好好嘅宣傳材料

中國隱瞞疫情先至令全球大爆發，咁樣講先可以令鬼佬醒覺

push

控訴埋世衛同中國的關係

幫手推，正經po

邊度可以搵到相關文宣圖?

每樣野都要試

文宣手足幫幫手

幫推

可唔可以告埋WHO

五毛都反倒戈了

啱

跟

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

can anyone forward to TG 文宣group

推

大家幫手推下

無實質証據指係人工合成，但有証據指係瞞疫情

真

李文亮俾共產黨屈完，之後病死
好值得拎出黎講，突顯共產黨既邪惡

Bump

bump

why not both?
中國製造，中國源頭，中國爆發，中國散播

你搞文宣同人地睇你文宣都要時間，一次搞咁多野分薄效果

仲有中國製造未有實際證據，咁樣人地只會當你謠言
隱瞞疫情就有成個人版係到

下？將我果4句譯做多國語言味得囉
使撚解釋咁多咩

射翻落d野味度味得囉
一張華南海鮮批發市場既棄置野味內臟圖夠做啦
睇黎我要示範多次整文宣

無實質証據指係人工合成，但有証據指係瞞疫情 所以要將重點放在中共隱瞞疫情上

求其整

同意！

點解會講冇人傳人，到有限度傳人，再到大流行⋯⋯

又有醫生發現事實被捕，成件事個角度係政府失敗⋯⋯ 想掩飾科學真相

醫院高層、警察機器、省負責人⋯⋯ 全部都係罪人

用呢個角度打中國死位

Push

邊度起源唔重要
最重要係某國隱瞞疫情導致大爆發

WHO Xina 李文亮

仲要帶埋who 個死黑鬼遲遲叫人唔好封中國關 好共先造成班鬼唔知驚先爆大wok

真
呢個先係重點
佢死唔認係源頭都咬佢唔入
所以侵都費時同佢拗
隱瞞疫情搞到全國全球大爆發就spin唔甩

得中國人信源頭唔係中國啫，全世界睇住武漢爆
而冇辦法證明係中國製生化武器
花好多時間去拗落源頭，就算鬼佬信，都係信食野味搞出黎，都講唔到共產黨連累全世界

隱瞞疫情就係共產黨既錯

時間表就有

武漢肺炎輿論戰其實是主線

一旦世人明白

中國模式是垃圾
中國製造+隱瞞武漢肺炎

好多人就會支持香港抗共

thank you bro

連登仔成日要人餵mum mum

up

軟性啲，文宣組可唔可以做啲文宣教外國人抗疫呢？香港人抗過咁多次疫我哋嘅教學都有説服力架

仲有大量中國人喺武漢封關前逃去國外

9GAG已經有鬼佬知道李文克唔係whistleblower

佢只係提朋友有Wuhan Virus 但比人cap左圖先死

03年中國人食野味搞出SARS，中共隱瞞疫情
今年中國人繼續食野味搞出武漢肺炎(SARS 2.0)，中共再次隱瞞疫情

中國繼續唔認錯，下一次全球大瘟疫會係幾時?

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

#ChinaLiesPeopleDie

#chinaliedpeopledied

#ChinaLiedPeopleDied
屌原來係第二個post copy條友寫錯

Agger 針對佢個管治問題好d 起源暫時仲係口同鼻拗多

#ChinaliedPeopledied

推。李文亮呢d證據確鑿，好難spin.